[必需清算] 點解有年青人出來清路障？

頭先睇蘋果live見到有幾個後生仔出嚟清路障。
屌你老母有咁多學生出來抗爭，爭取民主，你地居然折墜到要做奶共狗？咁細個就學埋班廢老做藍屍？出賣你地既同儕？
尼班仆街年青人叛徒一定要遂個影低大頭清算

一係收錢出嚟
一係果啲手停口停既社會渣滓

你當警察冇家屬嫁咩

我中學真係有啲愛支傻鳩